
Giới thiệu trang web NewThang trực thuộc công ty NewThang:

Tên Website: 	NewThang 

Tên Miền: 	newthang.com 	

Slogan:  NewThang - Trang chủ | NewThang | Top chọn lọc | Mới nhất, tốt nhất 

Facebook: 	https://www.facebook.com/newthangcom 	

Gmail: 	newthangwebsite@gmail.com 

Số điện thoại: 	+84356155801

Twitter: 	https://twitter.com/NewThang_com 

Linkedin: 	https://www.linkedin.com/in/newthang 	

Pinterest: 	https://www.pinterest.com/NewThang_com 	

Google Map: 	https://www.google.com/maps/place/NewThang/@20.7999861,106.6658109,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x31358d1bc82838e9:0x1c888bd38bb1aee6!8m2!3d20.7999861!4d106.6679996

Github: 	https://github.com/NewThangCom

FireFox NewThang's Extensions: https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/17013892/

Google's giới thiệu: https://newthangcom.business.site/

Trang giới thiệu:  https://newthangcom.business.site/posts/3105556780170379996?hl=vi

Quora giới thiệu: https://www.quora.com/What-do-you-know-about-NewThang-com-1/answer/Web-Ph%E1%BB%91?prompt_topic_bio=1

Reddit: https://www.reddit.com/user/NewThang_com

Google News: https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMMTfqwswwerDAw?hl=en-SG&gl=SG&ceid=SG:en

Địa chỉ: New Thang, Đa Phúc, Dương Kinh, Hải Phòng 186200

Postal code: 18000

Các danh mục của NewThang:

+ Trang chủ: https://newthang.com

+ Kiến thức mới nhất: https://newthang.com/lastest

+ Thịnh hành: https://newthang.com/top-view

+ Thịnh hành: https://newthang.com/top-view

Udemy: https://www.udemy.com/user/newthangcom/

Medium: https://medium.com/@newthang-com


